其實文宣們係咪做緊野？定係所有文宣們都喺元朗？

如題 我都明白 大家都好嬲元朗黑警同黑幫 但係... 請你地記得 文宣們.. 你地既主戰場 唔係呢度 係全世界😡勇武喺度努力緊... sorry 唔係鬧你地 只係想提醒你地「分工」既重要性🙇‍♂️會對結局有幾大影響